屌你老母 Chloe Bennet俾Logan Paul條冚家剷食咗

屌你老母Logan Paul

No one cares???

下。。點解會睇得上呢個傻仔
雖然佢好撚柒有錢

屌，點解件垃圾上到位？真心見到條垃圾好撚想殺左佢

完全睇唔透佢冇咩好

都算高大靚仔有錢呀

佢就好，食到Logan Paul

push

一個支持Asian-American平權既人，竟然會同個racist一齊

靚仔

佢細佬靚仔過佢好撚多